IMMU 集氣區

有冇師兄有買

智通財經APP獲悉，有消息稱，吉利德科學()即將達成一項交易，即以超200億美元的價格收購生物製藥公司Immunomedics()，這將進一步擴大吉利德癌症治療業務。該交易可能最快將於下週一宣佈。

消息稱，吉利德和Immunomedics之間的討論最初是圍繞合作關係展開的，之後才轉向全面收購談判。

對該收購消息，兩家公司尚未迴應。

屌咁搞法今日會唔會打個doub
唔見有人講呢隻
利申: 無貨

我覺得會消息炒作我都未買 唸住等陣盤前搶幾股玩下

宜家升咗成倍，仲玩唔玩

其實唔會入到

一開波就87 點玩

同中六合彩有乜分別

仲諗住做頭位師
一開閘就87

得個睇字一d機會都唔比

屌 以為你有買

冇啦 點會咁好彩